點解而家電話重要用sim卡咁落後

一定要sim卡先認你個號碼

唔一定

內置sim卡唔算喎😂

點解而家香港仲要用身份證咁落後？

要用電話已經好落後

cdma 軟件寫入

重唔坐返時光機回到未來?

e sim真係方便好多

仲用耳仔聽電話都覺得落後
點解唔極入大腦

參考kingsman1

sim卡 方便好多, 至少肯定唔插卡就一定唔洗比天價漫遊

打拼音？

除非e-sim 唔使申請
入code 就即開即用

去3-7 日旅行岩晒喎
去鴨記/落機買張sim 一插就用得
唔使比資料, 隨時轉

始終漫遊係方便, 但價錢唔平呢
香港唔算大, 失咭好快好近就可以補咭

有時報紙會提過講
去到荒山野嶺, 行山去到大嶼山分流, 隨時跳左計漫遊費(好似係)

打速成
極 植
木一

Join果D漫遊PLAN,唔洗煩

開始支援e-sim啦
CSL , SMT 用 AW3 都可以開LTE
只要之後有iPhone取消sim tray 應該就可以用

E SIM , 好方便,
第時去旅行 買張卡 , 入CODE . 換卡唔洗唔見張SIM 卡

十四億人大爆發

你知唔知中國人口十四億包括埋香港的